有人權法啦，只欠五大訴求

幾個月我哋面對死咗嘅烈士，受傷被捕同埋失蹤嘅手足我哋唔可以放慢手腳休息，我哋要更加勤力去爭取

推

1. 推翻暴政

人權法只係其中一個國際戰線
依然要
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推